Функции $f(x,y), g_i(x, y)$ $(i = 1, 2, 3)$ являются дифференцируемыми в $\mathbb{R}^2$. А функции ограничения типа равенства в задаче отсутствуют. В этом случае в силу достаточного условия регулярности в форме независимости градиентов, если набор градиентов:
	\[\label{eq:nablas-condition}
	\nabla{g}_{i_1}(x_0,y_0), \dots, \nabla{g}_{i_r}(x_0,y_0) 
	\]
	является линейно независимым, то тогда допустимое множество $D$ является регулярным в точке $(x_0, y_0) \in D$. Здесь 
	$\{i_1, \dots, i_r\} = I(x_0, y_0)$ --- множество номеров ограничений активных в точке $(x_0, y_0)$.
	
	\subsection{Регулярность в точках $(x,y)\in D$:$\wp(I(x,y)) = 1$}
	Рассмотрим случай, когда $\wp(I(x_0, y_0)) = 1$. Здесь набор \eqref{eq:nablas-condition} будет состоять из одного вектора, этот набор будет линейно зависимым, только в том случай, когда вектор градиента активного ограничения в точке будет являться нулевым вектором. Пусть $I(x,y) = \{1\}$, градиент активного ограничения в этом случае имеет вид: 
	\[
	\nabla{g}_1(x,y) = \begin{bmatrix}
	4x \\ 9y^2
	\end{bmatrix}.
	\]
	Имеем, что $\nabla{g}_1(x,y) = 0 \Leftrightarrow (x,y) = (0,0)$, но $g_1(0,0) \ne 0$ и значит $I(0,0) \ne \{1\}$, следовательно во всех точках $(x,y) \in D$: $I(x,y) = \{1\}$ выполняется достаточное условие регулярности. 
	
	Теперь пусть $I(x,y) = {2}$, градиент активного ограничения имеет вид:
	\[
	\nabla{g}_2(x, y) = 
	\begin{bmatrix}
	1 \\ 2
	\end{bmatrix},
	\]
	данный вектор градиента ни в каких точках не равняется нулевому вектору $\Rightarrow$ во всех точках $(x,y) \in D$: $I(x, y) = \{2\}$ выполняется достаточное условие регулярности.
	
	Осталось рассмотреть случай, когда $I(x,y) = \{3\}$. Градиент активного ограничения здесь имеет вид:
	\[
	\nabla{g}_3(x,y) = 
	\begin{bmatrix}
	2x \\ 2(y+1)
	\end{bmatrix}.
	\]
	Градиент зануляется в единственной точке $(x,y) = (0, -1)$, но она не входит в рассматриваемый случай, поскольку $g_3(0, -1) \ne 0$, и значит $I(0, -1) \ne \{3\}$ $\Rightarrow$ во всех точках $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \{3\}$ выполняется достаточное условие регулярности.
	
	\subsection{Регулярность в точках $(x,y)\in D$:$\wp(I(x,y)) = 2$}
	Рассмотрим теперь различные случае когда $\wp(I(x_0, y_0)) = 2$.
	
	\underline{Случай 1}: $I(x, y) = \{1, 2\}$. Запишем градиенты активных ограничений в точке $(x, y)$:
		\[
		\begin{aligned}
		\nabla{g}_1(x,y) = 
		\begin{bmatrix}
		4x \\ 9y^2
		\end{bmatrix} ,&& 
		\nabla{g}_2(x, y) = 
		\begin{bmatrix}
		1 \\ 2
		\end{bmatrix}
		\end{aligned}
		\]
		Получившийся набор векторов будет линейно зависим только в таких точек $(x, y)$ для которых выполнено равенство: $$9y^2 = 8x,$$ также поскольку функции-ограничения $g_1$ и $g_2$ являются активными, то в этих точках они будут принимать нулевое значение. Таким образом точки $(x, y)$, в которых не выполняется достаточное условие регулярности удовлетворяют системе:
		\[\label{eq:regular-case1-system}
		\begin{cases}
		9y^2 = 8x \\
		2x^2 + 3y^3 = 2 \\
		x + 2y = 1
		\end{cases}
		\]
		Решим получившуюся систему:
		\[
		\begin{aligned}
			\begin{cases}
			9y^2 = 8x \\
			2x^2 + 3y^3 = 2 \\
			x + 2y = 1
			\end{cases}
			\Rightarrow &&
			\begin{cases}
			9y^2 = 8(1 - 2y) \\
			2x^2 + 3y^3 = 2 \\
			x = 1 - 2y
			\end{cases}
			\Rightarrow &&
			\left\{
			\begin{aligned}
			&\left[
			\begin{aligned}
			y = -8/9 + \sqrt{8/9 + (8/9)^2} \\
			y = -8/9 - \sqrt{8/9 + (8/9)^2}
			\end{aligned}
			\right. \\
			&x = 1 - 2y \\
			&2x^2 + 3y^3 = 2
			\end{aligned}
			\right.
			\Rightarrow && \emptyset
		\end{aligned}
		\]
		Итак, получившиеся система  \eqref{eq:regular-case1-system} решений не имеет $\Rightarrow$ во всех точках $(x, y)\in D$: $I(x, y) = \{1, 2\}$ выполняется достаточное условие регулярности.
		
	\underline{Случай 2}: $I(x, y) = \{1, 3\}$.Запишем градиенты активных ограничений в точке $(x, y)$:
	\[
	\begin{aligned}
	\nabla{g}_1(x,y) = 
	\begin{bmatrix}
	4x \\ 9y^2
	\end{bmatrix} ,&& 
	\nabla{g}_3(x, y) = 
	\begin{bmatrix}
	2x \\ 2(y+1)
	\end{bmatrix}
	\end{aligned}
	\]
	Получившийся набор векторов будет линейно зависим только в таких точек $(x, y)$ для которых выполнено равенство: $$8x(y+1) = 18xy^2,$$ также поскольку функции-ограничения $g_1$ и $g_3$ являются активными, то в этих точках они будут принимать нулевое значение. Таким образом точки $(x, y)$, в которых не выполняется достаточное условие регулярности удовлетворяют системе:
	\[\label{eq:regular-case2-system}
	\begin{cases}
	x(-9y^2+4y+4) = 0 \\
	2x^2 + 3y^3 = 2 \\
	x^2 + (y+1)^2 = 3
	\end{cases}
	\]
	
	\[
	\begin{aligned}
		\begin{cases}
		x(-9y^2+4y+4) = 0 \\
		2x^2 + 3y^3 = 2 \\
		x^2 + (y+1)^2 = 3
		\end{cases}
	\Rightarrow &&
		\left\{ 
		\begin{aligned}
			&\left[
			\begin{aligned}
			x &= 0 \\
			y &= 2/9 + \sqrt{4/9 + (2/9)^2} \\
			y &= 2/9 - \sqrt{4/9 + (2/9)^2} 
			\end{aligned}
			\right. \\
			&2x^2 + 3y^2 = 2 \\
			&x^2 + (y + 1)^2 = 3
		\end{aligned}
		\right.
	\Rightarrow && \emptyset
	\end{aligned}
	\]
	
	Получили, что система \eqref{eq:regular-case2-system} решений не имеет $\Rightarrow$ во всех точках $(x, y)\in D$: $I(x, y) = \{1, 3\}$ выполняется достаточное условие регулярности.
	
	\underline{Случай 3}: $I(x, y) = \{2, 3\}$.Запишем градиенты активных ограничений в точке $(x, y)$:
	\[
	\begin{aligned}
	\nabla{g}_2(x,y) = 
	\begin{bmatrix}
	1 \\ 2
	\end{bmatrix} ,&& 
	\nabla{g}_3(x, y) = 
	\begin{bmatrix}
	2x \\ 2(y+1)
	\end{bmatrix}
	\end{aligned}
	\]
	Получившийся набор векторов будет линейно зависим только в таких точек $(x, y)$ для которых выполнено равенство: $$2(y+1) = 4x,$$ также поскольку функции-ограничения $g_2$ и $g_3$ являются активными, то в этих точках они будут принимать нулевое значение. Таким образом точки $(x, y)$, в которых не выполняется достаточное условие регулярности удовлетворяют системе:
	\[\label{eq:regular-case3-system}
	\begin{cases}
	y+1 = 2x \\
	x + 2y = 1 \\
	x^2 + (y+1)^2 = 3
	\end{cases}
	\]
	
	\[
	\begin{aligned}
		\begin{cases}
		y = 2x - 1 \\
		y = (1 - x)/2 \\
		x^2 + (y+1)^2 = 3
		\end{cases}
	\Rightarrow&&
		\begin{cases}
		y = 1/5 \\
		x = 3/5 \\
		x^2 + (y+1)^2 = 3
		\end{cases}
	\Rightarrow && \emptyset
	\end{aligned}
	\]
	Решений у системы \eqref{eq:regular-case3-system} не существует $\Rightarrow$ во всех точках $(x, y)\in D$: $I(x, y) = \{2, 3\}$ выполняется достаточное условие регулярности.
	
	\subsection{Регулярность в точках $(x,y)\in D$:$\wp(I(x,y)) = 3$}
	Итак, осталось рассмотреть только случай, когда $I(x,y) = \{1, 2, 3\}$. Точки $(x,y)$ с таким множеством активных ограничений должны удовлетворять системе уравнений:
	\[\label{eq:regular-case4-system}
	\begin{cases}
	2x^2 + 3y^3 = 2 \\
	x + 2y = 1 \\
	x^2 + (y+1)^2 = 3
	\end{cases}
	\]
	
	\[
	\begin{aligned}
		\begin{cases}
		2x^2 + 3y^3 = 2 \\
		x + 2y = 1 \\
		x^2 + (y+1)^2 = 3
		\end{cases}
	\Rightarrow &&
		\begin{cases}
		2x^2 + 3y^3 = 2 \\
		x = 1 - 2y \\
		5y^2 - 2y - 1 = 0
		\end{cases}
	\Rightarrow &&
		\left\{
		\begin{aligned}
			&\left[
			\begin{aligned}
			y = 1/5 + \sqrt{1/5 + (1/5)^2} \\
			y = 1/5 - \sqrt{1/5 + (1/5)^2}
			\end{aligned}
			\right. \\
			&x = 1 - 2y \\
			&2x^2 + 3y^3 = 2
		\end{aligned}
		\right.
	\Rightarrow && \emptyset
	\end{aligned}
	\]
    Решений у системы \eqref{eq:regular-case4-system} нет $\Rightarrow$ $\nexists (x,y) \in D: I(x,y) = \{1,2,3\}$
	
	\subsection{Регулярность в точках $(x,y)\in D$:$I(x,y) = \emptyset$}
	\textbf{Определение}. Говорят, что допустимое множество $D$ регулярно в точке $x^0 \in D$, если для любой функции Q (такой, что полученная задача принадлежит рассматриваемому классу задач), имеющей в точке $x^0$ условный локальный минимум на $D$, условия оптимальности могли выполняться при $\lambda^{*}_0 \ne 0$.
	
	Для рассматриваемой задачи \textbf{необходимые условия} для того, что точка $z^*\in\mathbb{R}:2$ являлась локальным минимумом, запишутся следующим образом:
	\[\label{eq:necessary-conditions}
	\begin{aligned}
		\text{1) }& z^*\in D \\
		\text{2) }&\exists (\lambda^*_0, \lambda^*_1, \lambda^*_2, \lambda^*_3) \ne 0 \\
		\text{3) }&\lambda^*_0 \geqslant 0, \lambda^*_1 \geqslant 0, \lambda^*_2 \geqslant 0, \lambda^*_3 \geqslant 0\\
		\text{4) }&\lambda^*_0\nabla{f}(z^*) + \sum_{i=1}^{3}\lambda^*_i\nabla g_i(z^*) = 0 \\
		\text{5) }&\lambda^*_ig_i(z^*) = 0 \text{ для } \forall i\in\{1,2,3\}
	\end{aligned}
	\]
	В случае, когда $I(z^*) = \emptyset$ в силу условия 5, получим, что $(\lambda^*_1,\lambda^*_2,\lambda^*_3) = (0,0,0)$, но тогда в силу условия 2 получим, что $\lambda^*_0 \ne 0$ $\Rightarrow$ если функция $f(x,y)$ имеет локальный минимум в точке $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \emptyset$, то тогда множество $D$ регулярно в этой точке.
	\subsection{Итог}
	Из приведенных выше рассуждений можно сделать следующие выводы:
	\begin{itemize}
		\item Не существует точки, в который бы пересекались все три функции ограничения типа неравенства.
		\item Все точки принадлежащие границе области $D$ являются регулярными в силу выполнения достаточного условия регулярности. 
		\item Все внутренние точки области $D$, являющиеся локальным минимумом функции $f(x,y)$, являются регулярными.
	\end{itemize}
